尼馬建議出售卡雲尼 籌錢買一人

最近一段時間，法國媒體連續報導尼馬在巴黎聖日耳門的一些負面新聞，而據法國媒體《le10sport》報導，尼馬建議巴黎聖日耳門從利物浦購買他的巴西同胞古天奴，但同時他建議球會出售卡雲尼，以保證財政平衡。

之前《le10sport》就報導過尼馬向巴黎推薦古天奴，如今他們進行了後續報導，據悉利物浦給古天奴標價8000萬-1億歐元，由於財政公平政策的存在，巴黎需要出售球員，想要得到古天奴，巴黎需要至少完成兩筆大的賣人。

根據《le10sport》得到的最新消息，尼馬已經發消息提出建議，讓巴黎在明年夏天賣掉卡雲尼，為買入古天奴提供資金。尼馬希望巴黎能加快買入古天奴的速度。

Benzema係最完美代替品

成隊巴西國家隊

賣撚咗痢螞咪買到古天奴返黎囉

巴塞甩左件麻煩友

拉空畀尼馬

條友不可一世咁既樣 祝佢快啲斷返次腳之後踢波都柒下柒下咁

哈哈

皇馬忍痛割愛 換件達斯拿算數

佢同屎朗真係天生一對

古天奴：不了，我要去疤

冇左小花 尼馬就

C朗無佢咁鳩屎，連球隊管理都要理

psg咪撚叫巴黎聖日耳門啦
叫BSG巴西聖日耳門啦

打多兩年包皮實做球王，到時賣走你就一天都光曬

黐撚線
俾埋個主席你做好唔好

今次認同你

Mk仔始終都係mk仔

美斯同班巴塞隊友寵慣曬呢條25屄

巴西窮撚有返幾個錢真係突別麻煩

古天奴去疤好過喇

條友當左自己係球王

卡雲尼1換1 is ok

你估佢唔想咩

威利安先糸真命天子

球員大過球會

尼馬 屌你老母

假新聞都有人信

尼馬 我當你一秒球王

買住韋利安先ok?都係巴西人

佢究竟有幾憎卡雲尼

最肉酸係扮晒FD

嬲到unfollow左佢ig

睇標題以為係nineup報 點知係真新聞

賣比PSG好過賣比疤

愛華頓表示可以接貨
(不過卡雲尼唔肯去)

弟兄

最多送AG

呢個真

買斷3億

尼馬fc

Neymar & Friends Football Club

而家包皮 都不比尼馬差
盤球實用又有效 埋門又好 又有速度
過一年扶直包皮做當打球星好過

Kurzawa+Marquinhos+Draxler is okay

10億呀

去左都未夠半年就阿支阿左

就算係買都應該買鏝個耶穌喇
仲嫌中場唔夠多人咩

痴線
以前喺巴以為呢條友都正常
一走左即刻做球霸
要唔要賣埋迪馬呀屌你
呢個post睇到小花份人幾謙
同對穩定球會幾大作用

PSG主席：咩叫籌錢？